亞視暗星袁先生究竟係熱狗定曼狗

熱狗
曼狗

係猁狗

其實佢係咪想借講波順勢入體育節目呀

但佢真係唔識得即討

唔包容其他意見仲要扮中立
Example:屌細爆廢都唔得

利迷啦 想燈死兩隊

係痢

不過一定係假膠反阿
扮阿迷引人屌阿仙奴

係得班連登仔先鍾意扮本地球迷屌死敵全家

唔屌都唔會欣賞啦
最多respect姐
知唔知欣賞點解

最憎啲撚樣扮撚哂中立

扮中立到走火入魔

痴能線
皇馬迷唔可以欣賞美欺？
曼迷唔可以欣賞vvd?

皇馬迷會唔會支持巴攞歐聯

反雲狗

冇補充

戇鳩，想死敵拎歐聯，真係痴撚線，又同市光榮呀

佢想熱刺攞冠軍喎 你知唔知阿仙奴同熱刺咩關係？
要幾痴撚線嘅人先可以講得出撐熱刺？
佢仲好意思自稱阿仙奴球迷？

我記得佢好似係鍾意曼聯㗎喎

又鍾意曼聯
又聲稱係阿狗
又欣賞熱刺支持佢地攞歐聯
新三姓家奴

阿狗黎架

我覺得佢應該係曼聯迷，

扮阿仙奴球迷支持熱刺真係好撚戇鳩

唔係阿狗咩

上面認真就輸鳥